石鏡泉教仔仲唔出來

，好掛住你

條廢石仲未死？

來吧